[{"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/397702964", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57917472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57917472/answer/588096792", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u5929\u751f\u6027\u683c\u51c9\u8584\u51b7\u6f20\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309110772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309110772/answer/635516044", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8d44\u6599\u582a\u79f0\u82f1\u4e13\u5b66\u751f\u7684\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24678497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24678497/answer/630534399", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u53c8\u597d\u517b\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324100580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324100580/answer/681184739", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u536b\u89c6\u6279\u8bc4\u5f20\u4e91\u96f7\u8c03\u4f83\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\uff0c\u79f0\u827a\u4eba\u8981\u201c\u5b66\u827a\u5148\u5b66\u5fb7\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22459522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22459522/answer/21427683", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4e0d\u5bb9\u6613\u8fd1\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319196869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319196869/answer/675897197", "content": "\n\u4e13\u79d1\u751f\u6574\u5929\u65e0\u6240\u4e8b\u4e8b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320223798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320223798/answer/672025139", "content": "\n\u597d\u5fc3\u9001\u793c\u7269\u88ab\u5acc\u5f03low\uff0c\u5927\u5bb6\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/670537594", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u65f6\u7ecf\u5386\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343312/answer/649107823", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5c0f\u65f6\u5019\u505a\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322391904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322391904/answer/675172323", "content": "\n\u5728\u591c\u738b\u88ab\u6740\u4e4b\u524d\uff0c\u5982\u679c\u5200\u6389\u4e0b\u6765\u53e6\u4e00\u53ea\u624b\u6ca1\u63a5\u4f4f\uff0c\u540e\u9762\u5267\u60c5\u53ef\u80fd\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320995857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320995857/answer/679404220", "content": "\n\u65e0\u610f\u5f04\u574f\u4e86\u5ba4\u53cb\u7684\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u8d54\u507f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323760991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323760991/answer/679818426", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u9976\u5e02\u7b2c\u4e94\u5c0f\u5b66\u5bb6\u957f\u5f53\u7740\u5168\u73ed\u540c\u5b66\u6345\u6b7b\u5973\u513f\u7537\u540c\u5b66\uff1f\u8fd9\u4e00\u60b2\u5267\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323499034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323499034/answer/677044678", "content": "\n\u7f8e\u961f\u8986\u706d\u4e86\u4e5d\u5934\u86c7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5987\u8054\u56db\u91cc\u9762\u7684\u4e5d\u5934\u86c7\u5367\u5e95\u8fd8\u4f1a\u88ab\u4ed6\u4e00\u53e5\u4e5d\u5934\u86c7\u4e07\u5c81\u6b3a\u9a97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21278186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21278186/answer/682172695", "content": "\n\u79d1\u7814\u5927\u725b\u4eec\u600e\u4e48\u8bfb\u6587\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323760991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323760991/answer/679992867", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u9976\u5e02\u7b2c\u4e94\u5c0f\u5b66\u5bb6\u957f\u5f53\u7740\u5168\u73ed\u540c\u5b66\u6345\u6b7b\u5973\u513f\u7537\u540c\u5b66\uff1f\u8fd9\u4e00\u60b2\u5267\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323952371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323952371/answer/680665213", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5317\u4eac\u4e30\u53f0\u53f8\u673a\u8f7f\u8f66\u5de6\u8f6c\uff0c\u6469\u6258\u91d1\u7ffc\u76f4\u649e\u4e0a\u6765\uff0c\u4ea4\u8b66\u5224\u8f7f\u8f66\u5168\u8d23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58826973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58826973/answer/677505019", "content": "\n\u6709\u5fc5\u8981\u5411\u9752\u5c11\u5e74\u5ba3\u4f20\u65e0\u795e\u8bba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323896004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323896004/answer/680728450", "content": "\n\u8718\u86db\u4fa0\u80fd\u63a5\u66ff\u94a2\u94c1\u4fa0\u625b\u8d77\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u5b87\u5b99\uff08MCU)\u5f53\u5bb6\u82f1\u96c4\u7684\u5927\u4efb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321040621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321040621/answer/682353871", "content": "\n996\u5236\u5ea6\u4e0b\u7684\u672a\u6765\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324152498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324152498/answer/683184269", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u9f99\u6bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c60\u57ce\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33734678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33734678/answer/675920546", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684 iPhone \u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/682954775", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323555087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323555087/answer/678982295", "content": "\n\u6211\u8be5\u53bb\u9999\u6e2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41877305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41877305/answer/682716804", "content": "\n\u5f53\u4e0b\uff082019 \u5e74\uff09\u6dd8\u5b9d\u7684\u673a\u5236\u662f\u5426\u66f4\u504f\u5411\u4e70\u5bb6\uff1f\u90e8\u5206\u673a\u5236\u5bf9\u5356\u5bb6\u6765\u8bf4\u662f\u5426\u8fc7\u4e8e\u4e25\u82db\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286529973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286529973/answer/679818605", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u54c8\u5e0c\u6d2a\u6c34\u653b\u51fb\uff08Hash-Flooding Attack\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322821381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322821381/answer/682195634", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e485G\u666e\u53ca\u901f\u5ea6\u770b\u8d77\u6765\u4f3c\u4e4e\u6ca1\u67094G\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301954064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301954064/answer/676526177", "content": "\n\u5b66\u751f\u624b\u673a\u88ab\u8001\u5e08\u6ca1\u6536\uff0c\u5b66\u751f\u79c1\u81ea\u8fdb\u53bb\u8001\u5e08\u529e\u516c\u5ba4\u53d6\u56de\u624b\u673a\uff0c\u7b97\u72af\u7f6a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323835639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323835639/answer/680818174", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6dd8\u5b9d\u4e00\u4e70\u5bb6\u4e7018\u4ef6\u8863\u670d\u65c5\u6e38\u540e\u9000\u8d27\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322524804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322524804/answer/681200426", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u5173\u4e8e\u300c\u9ad8\u80fd\u7269\u7406\u76db\u5bb4\u5df2\u8fc7\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57660272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57660272/answer/680057498", "content": "\niPhone \u7f8e\u7248\u548c\u56fd\u884c\u6709\u54ea\u4e9b\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/679615379", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300378840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300378840/answer/677706599", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u5973\u6027\u662f\u5426\u4e0d\u613f\u5ac1\u7ed9\u4e9a\u6d32\u7537\u6027\uff1f\u9664\u4e86\u6587\u5316\u5dee\u5f02\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281968001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281968001/answer/678023550", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u76f4\u7684\u76f4\u7537\u6709\u591a\u76f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280493241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280493241/answer/676342299", "content": "\n\u732b\u7684\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u732b\u662f\u7231\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263476660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263476660/answer/674829816", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u675c\u5170\u7279\u8fdb\u653b\u90a3\u4e48\u65e0\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263623119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263623119/answer/630320799", "content": "\n\u4ece iPhone \u66f4\u6362\u6210 Android \u624b\u673a\u4e4b\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u600e\u6837\u7684\u4e0d\u540c\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318923974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318923974/answer/666472509", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u671f\u7684\u5348\u9910\u8089\u4ee3\u8868\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267401041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267401041/answer/658028951", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c71\u4e1c\u7537\u4eba\u8981\u6bd4\u5176\u4ed6\u7701\u4efd\u7537\u4eba\u4e2a\u5b50\u76f8\u5bf9\u9ad8\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296075617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296075617/answer/621709506", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u6ca1\u6709\u7eb9\u8eab\u7eb9\u51fa\u7279\u522b\u90aa\u95e8\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279745142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279745142/answer/666482137", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5403\u71d5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322039124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322039124/answer/671619302", "content": "\n\u5434\u8c22\u5b87\u7684\u6740\u4eba\u52a8\u673a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313884246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313884246/answer/659541266", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u53bb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u65c5\u884c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321790085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321790085/answer/672855851", "content": "\n\u6709\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f46\u9047\u5230\u66f4\u597d\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59070934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59070934/answer/181594886", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u62a4\u4eba\u5458\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u75c5\u4eba\u6216\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314190620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314190620/answer/651514393", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9a82\u5b54\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266621495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266621495/answer/622415726", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u4e00\u773c\u5206\u8fa8\u51fa\u6765\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u65e5\u672c\u4eba\u3001\u97e9\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320091270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320091270/answer/682342240", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u4e91\u8fd9\u4e48\u80fd\u88c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324152498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324152498/answer/682437001", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u9f99\u6bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c60\u57ce\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324119019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324119019/answer/681769343", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fb7\u4e91\u793e\u5f20\u4e91\u96f7\u9053\u6b49\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320932685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320932685/answer/673002120", "content": "\n\u9694\u58c1\u718a\u5b69\u5b50\u7ecf\u5e38\u4e71\u6572\u95e8\u600e\u4e48\u6cbb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324166956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324166956/answer/682055104", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f55\u7337\u541b\u8981\u5411\u595a\u68a6\u7476\u6c42\u5a5a\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53933719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53933719/answer/676791197", "content": "\n\u6253\u4e86\u65e0\u75db\u5206\u5a29\uff08\u810a\u690e\uff09\u7684\u987a\u4ea7\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/679276677", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29105017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29105017/answer/680099578", "content": "\n\u7537\u751f\u817f\u7c97\u600e\u4e48\u4e70\u88e4\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324166956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324166956/answer/682227249", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f55\u7337\u541b\u8981\u5411\u595a\u68a6\u7476\u6c42\u5a5a\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323242418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323242418/answer/680049410", "content": "\n\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\u91cc\u7684\u8d3e\u5764\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u7b2c\u4e00\u5b63\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u88ab\u6293\u53bb\u5173\u5728\u56da\u8f66\u91cc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24169800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24169800/answer/595732368", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u7684\u300c\u730e\u72d7\u300d\u6851\u94ce\u00b7\u514b\u91cc\u5188\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20711848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20711848/answer/679943282", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u6cb3\u5357\u9a97\u5b50\u591a\u7684\u4f20\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323866536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323866536/answer/679673589", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u4e2d\u7684\u9ed1\u8c79\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u6ca1\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319076452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319076452/answer/648249233", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u817f\u7ec6\u6210\u95eb\u59ae\u90a3\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324152498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324152498/answer/682543950", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u9f99\u6bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c60\u57ce\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27097321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27097321/answer/673268914", "content": "\n\u679c\u6562\u662f\u6c49\u65cf\u540e\u88d4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321952802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321952802/answer/672739703", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u5355\u6392\u73a9\u5bb6\u662f\u600e\u4e48\u907f\u5f00\u300c\u5751\u961f\u53cb\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64515987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64515987/answer/683035891", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5317\u5e08\u5927\u73e0\u6d77\u5206\u6821\u53d8\u56de\u5317\u5e08\u5927\u73e0\u6d77\u6821\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323965877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323965877/answer/680571256", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u548c\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u5fae\u535a\u4e92\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324456625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324456625/answer/683898825", "content": "\n\u52c7\u58eb 116:94 \u8f7b\u53d6\u5f00\u62d3\u8005\u83b7\u897f\u51b3\u9996\u80dc\uff0c\u5e93\u91cc 36 \u5206\u5229\u62c9\u5fb7 19 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324211119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324211119/answer/682370091", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u8d34\u5427 2017 \u5e74\u524d\u7684\u5e16\u5b50\u5168\u90e8\u88ab\u5220\uff1f\u53ef\u80fd\u7684\u539f\u56e0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51178019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51178019/answer/679864140", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4f1f\u5927\u5728\u4e8e\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264649851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264649851/answer/682654621", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 iPhone \u4e0a\u7684\u632f\u52a8\u53cd\u9988\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323760991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323760991/answer/679912487", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u9976\u5e02\u7b2c\u4e94\u5c0f\u5b66\u5bb6\u957f\u5f53\u7740\u5168\u73ed\u540c\u5b66\u6345\u6b7b\u5973\u513f\u7537\u540c\u5b66\uff1f\u8fd9\u4e00\u60b2\u5267\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318504034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318504034/answer/683032505", "content": "\n\u81ea\u884c\u8f66\u8fd0\u52a8\u7684\u597d\u5904\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321278815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321278815/answer/680792370", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u75c5\u6001\u623f\u4ef7\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u7ec8\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/671586243", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323249913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323249913/answer/679425507", "content": "\n\u6211\u660e\u660e\u5728\u9ad8\u901f\u4e0a 120\u339e/h\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u5f88\u591a\u4eba\u8d85\u6211\u7684\u8f66\uff1f\u4ed6\u4eec\u4e0d\u6015\u7f5a\u6b3e\u6263\u8d39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58186830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58186830/answer/681938567", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u57ce\u5e02\u9700\u8981\u4fee\u5efa\u5730\u94c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585777/answer/681197048", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u6ca1\u6709\u7559\u5728\u676d\u5dde\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312019918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312019918/answer/680912338", "content": "\n\u4f5c\u4e3a IT \u884c\u4e1a\u7684\u8fc7\u6765\u4eba\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u8bdd\u60f3\u5bf9\u540e\u8f88\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/672761767", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450606/answer/679084511", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6f2b\u5a01\u8ff7\u624d\u80fd\u770b\u61c2\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320458600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320458600/answer/658817613", "content": "\n2019\u5e74\u4e00\u5b63\u5ea6\uff0c\u539f\u4ee5\u4e3a\u623f\u4ef7\u4f1a\u56de\u843d\u540e\u8d8b\u4e8e\u5e73\u7a33\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u671f\u623f\u4ef7\u56de\u6696\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20433433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20433433/answer/671803293", "content": "\n\u5982\u4f55\u96c6\u4e2d\u6ce8\u610f\u529b\uff0c\u4e13\u6ce8\u5730\u5e72\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25151940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25151940/answer/666264477", "content": "\n\u6c14\u573a\u5f3a\u7684\u4eba\u4f1a\u6709\u90a3\u4e9b\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67812157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67812157/answer/663351480", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u83dc\u91cf\u5927\u4e14\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318136729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318136729/answer/666683722", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u822a\u5929\u822a\u7a7a\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21285344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21285344/answer/627729724", "content": "\n\u56fd\u5185\u63d2\u753b\u5e08\u548c\u6f2b\u753b\u5e08\u7684\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312622675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312622675/answer/604995455", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u51e0\u5c81\u5f00\u59cb\u53ef\u4ee5\u6253\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46489483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46489483/answer/420011455", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u4e0d\u5f97\u4e0d\u76f8\u4fe1\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300576878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300576878/answer/601383568", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7b80\u5386\u9020\u5047\u62ff\u4e86 offer \u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297374208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297374208/answer/666340230", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u7ed9\u7b2c\u4e00\u6b21\u521b\u4e1a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31068506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31068506/answer/682547458", "content": "\n\u7537\u751f\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u300c\u88ab\u7eff\u4e86\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21097892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21097892/answer/661585436", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u7cbe\u529b\u5145\u6c9b\uff0c\u6709\u6548\u907f\u514d\u56f0\u3001\u5026\u3001\u75b2\u3001\u4e4f\u7b49\u4e0d\u826f\u751f\u7406\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19766160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19766160/answer/92693568", "content": "\n\u5728\u54ea\u91cc\u80fd\u627e\u5230\u5404\u884c\u4e1a\u7684\u5206\u6790\u7814\u7a76\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307513833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307513833/answer/576658810", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u9752\u9f99\u5043\u6708\u5200\u771f\u7684\u80fd\u7528\u4e8e\u5b9e\u6218\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/666950389", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316039276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316039276/answer/638034087", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\uff0c\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u627c\u6740\u5b9d\u5b9d\u60f3\u8c61\u529b\u7684\u4e3e\u52a8\u3001\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281968001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281968001/answer/676410738", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u76f4\u7684\u76f4\u7537\u6709\u591a\u76f4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267003954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267003954/answer/662916741", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6709\u5fc3\u673a\u7684\u5c0f\u5b69\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34493177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34493177/answer/640375243", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6709\u5b83\u6211\u5c31\u80fd\u5403\u4e24\u5927\u7897\u7c73\u996d\u300d\u7684\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324406970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324406970/answer/683454231", "content": "\n2019 MSI \u5c0f\u7ec4\u8d5b Day5 iG 0:1 SKT \u8fde\u80dc\u88ab\u7ec8\u7ed3\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}]